呢個Youtube Channel 有好多大陸現況嘅片

呢個channel update 得幾密，幾乎日日都有新片post 大陸嘅現況有幾惡劣，大家有興趣可以睇下，用來舒壓又得，八掛下又得。

ok

整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人😭

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

梁芷珊Canny Leung

李婉華住加女人 CanWomen

Gavinchiu趙氏讀書生活

黃喜隨喜遇見

毛記電視

RTHK 香港電台

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

lm